支持民協基仔唔理初選結果繼續選立法會

依家你泛民大撚晒,基仔咁有power使乜聽你支笛

基仔